sennheiser 維修一問

宜家係唔係得葵涌嗰個維修中心？？佢剩係開星期一至五 唔洗返工咩